# I2P+
# Copyright (C) 2026 I2P+
msgid ""
msgstr ""
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

msgid "Cryptocurrency related services"
msgstr "암호화폐 관련 서비스"

msgid "Controlled substances marketplaces"
msgstr "규제 약물 시장"

msgid "E-book libraries and publishing"
msgstr "전자책 도서관 및 출판"

msgid "File hosting and storage services"
msgstr "파일 호스팅 및 저장소 서비스"

msgid "Peer-to-peer file sharing"
msgstr "P2P 파일 공유"

msgid "Discussion forums and message boards"
msgstr "토롬 게시판 및 메시지 보드"

msgid "Image galleries and photo sharing"
msgstr "이미지 갤러리 및 사진 공유"

msgid "Gaming servers and communities"
msgstr "게임 서버 및 커뮤니티"

msgid "Git repositories and code hosting"
msgstr "Git 리포지토리 및 코드 호스팅"

msgid "Help and support resources"
msgstr "도움말 및 지원 리소스"

msgid "Human rights and civil liberties"
msgstr "인권 및 시민 자유"

msgid "Official I2P infrastructure services"
msgstr "공식 I2P 인프라 서비스"

msgid "News and media outlets"
msgstr "뉴스 및 미디어"

msgid "Text/code paste services"
msgstr "텍스트/코드 붙여넣기 서비스"

msgid "Personal websites and blogs"
msgstr "개인 웹사이트 및 블로그"

msgid "Internet radio and streaming"
msgstr "인터넷 라디오 및 스트리밍"

msgid "Search engines and directories"
msgstr "검색 엔진 및 디렉토리"

msgid "Software repositories and downloads"
msgstr "소프트웨어 저장소 및 다운로드"

msgid "Statistics and analytics"
msgstr "통계 및 분석"

msgid "Utilities and web tools"
msgstr "유틸리티 및 웹 도구"

msgid "Torrent and content trackers"
msgstr "토렌트 및 콘텐츠 트래커"

msgid "Conspiracy / Religious content"
msgstr "음모론/종교적 콘텐츠"

msgid "Unclassified or pending review"
msgstr "분류되지 않음 또는 검토 대기 중"

msgid "Not yet categorized"
msgstr "아직 분류되지 않음"

msgid "Video streaming and media"
msgstr "비디오 스트리밍 및 미디어"

msgid "Wiki and collaborative documentation"
msgstr "위키 및 협업 문서"

msgid "Work in progress / development"
msgstr "작업 중 / 개발 중"
